美股大跌 走貨啦

似會熔斷

OK，你走先

走唔切

買tvix對沖

識玩一定係跌市, tvix照跌5%

咁on9架咩

on9 識玩一定係買sqqq/sdow

前排道dee跌1% 佢老味跟住跌7%

我已全身而退

邊到跌?

正股驚閪

熊軍gel 好頭未